{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강릉 임영관 삼문"
    },
    "text": "1962年12月20日に国宝に指定された建物は、北朝鮮のソンチョドンの遺棄(善祖洞幽磯)で知られた所だ。この建物は前面が3間、側面が2両で比較的小さな大きさを持っており、柱心包様式の建物という断層切妻屋根様式を備えている。柱は前列と後列が丸いベフルリム柱であり、カウンデッジュルにはまっ四角形の柱がある。柱には扉をつける装置も設置されている。柱頭には2チュルモクの恐怖を挙げており、恐怖のチョッチュルモクは肘木で構成されている。このような形式は浮石寺調査、党と類似している。カウンデッジュルの柱の上には大黒柱がおり、大梁の上には売っ連砲台のボールがいてマルッボを受けてマルッ通はジュンドリとして受け取る。マルッボの中央には厚い台形対空が掲載されている。この建物はベフルリム柱と柱頭の曲面やかかとの台などで浮石寺無量寿殿と類似した姿を見せながら、古い様式であることを知ることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物はいつ国宝に指定されましたか？",
            "answer": "1962年12月20日に国宝に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この建物はどこにありますか？",
            "answer": "この建物は北朝鮮のソンチョドンにあります。"
        },
        {
            "question": "この建物の特徴は何ですか？",
            "answer": "この建物は前面が3間、側面が2両で、柱心包様式の断層切妻屋根様式を備えています。"
        },
        {
            "question": "この建物の柱の形はどんな形ですか？",
            "answer": "柱は前列と後列が丸いベフルリム柱であり、カウンデッジュルにはまっ四角形の柱があります。"
        },
        {
            "question": "この建物にはどんな装置が設置されていますか？",
            "answer": "この建物には柱に扉をつける装置が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この建物の柱頭には何が挙げられていますか？",
            "answer": "柱頭には2チュルモクの恐怖が挙げられており、恐怖のチョッチュルモクは肘木で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような様式ですか？",
            "answer": "この建物は浮石寺調査、党と類似した形式であり、古い様式であることが分かります。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような姿を見せていますか？",
            "answer": "この建物はベフルリム柱と柱頭の曲面やかかとの台などで、浮石寺無量寿殿と類似した姿を見せています。"
        },
        {
            "question": "この建物はどんな道具が掲載されていますか？",
            "answer": "この建物の中央には厚い台形対空が掲載されています。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような様式で知ることができますか？",
            "answer": "この建物はベフルリム柱や柱頭の曲面やかかとの台などによって、古い様式であることを知ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 401
    }
}